不割蓆得你地講冇用架，淺黃割先係最大獲

成日聽到前線手足喺度講
勇武同和理非係唔會割蓆
大佬，你睇連登梗係冇人同你割蓆啦
但係淺黃會呀嘛

淺黃聽日聽住藍絲同事點樣屌示威者都冇聲出
媽媽想帶小朋友黎機場都變左唔敢黎
其他和理非見到防暴出左黎
聽日都要諗下先

機場唔應該用暴力
唔係講民意咁簡單，而係機場同民陣遊行一樣
係和理非主場
好多人都係因為知道唔會出事先走出黎
亦都無可否認民陣遊行係民意一個好有力既指標
如果因為咁民陣遊行愈少人
機場又愈黎愈少人黎
成個運動仲點搞落去？

已經有好多手足受傷同被捕
大家一齊珍惜呢個可能係最後一次既機會好冇？

自推

推 成班連登仔仲沉迷緊係個同溫層裏邊取暖

推

機場和理非唔會出事
812就唔會恐慌散水

解散軍第一日就散哂D民憤
搞到第2日人少 先出哂事
淺黃和理非聽到第一日咁樣就唔會入啦
唔關武狗事
唔係第2日點會少人到咁

救下大家宣傳818,淺黃，中產係最大力量

身邊幾個淺黃朋友表示好小事, 唔會割

你唔喺 深黃 滲出去
點感染到 淺黃

我今日見好多淺黃fb都知係伏嚟
如果割即係中計

好多本來好和理非嘅都無割

大家要相信過去兩個月自己有份做嘅文宣

割就點都唔會可以放心 但淺黃同事一致唔認同尋日成件事

岩啊 今日要努力做文宣

少人係一定，好多人罷工去812，你點期望佢地罷多日？
但而家出左防暴，禁制令，起碼好多和理非唔敢出

下次捉到同佢地合照
再話文明大6人都支持示威